消息指今晚佛堂再多一宗初步確診 若最終確診將取代「打邊爐家族」成最大族群

武漢新型冠狀病毒在港肆虐，有政府消息人士向《立場新聞》透露，本港再新增1宗初步確診個案，病人是1名89歲女性，報稱曾到過北角美輪大廈「福慧精舍」。

政府消息人士表示，病人曾到柏立基夫人普通科門診診所求醫，地址位於北角七姊妹道140號1樓，病人因有病徵，回家翌日早上透過樣本瓶自行採取深嗟液樣本，交回門診診所後轉交衞生署進行快速測試。

若該89歲女病人最終確診，確診個案將會增至93宗，與「佛堂群組」有關的個案亦會增至14宗。

打邊爐家族總共有13人確診

今次真係活佛fever

阿彌陀佛，
我佛慈悲。

若該89歲女病人最終確診，確診個案將會增至93宗，與「佛堂群組」有關的個案亦會增至14宗。

又再同新加坡打和
聽日決一勝負

我要黑警群組呀

燈撚左了 全部陰性

遲下將會係飯聚集團奪冠

我佛你！

明明大把人All in 飯聚集團, 點知中途活佛fever突然跑出搶左第一

講到好似跑馬咁

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年